係咪又有花生食？

懶人包plz

冇，訓啦你

你25仔快啲躝

我不嬲g持動物台一切動物

你只係食物

操你媽